[預言] 777唔會佔領大學 唔會取消區選 唔會宵禁

講定先 100%confirm
今年內求其中一樣
我賓周拎去蘇富比拍賣捐星火

咁真係唔知可以點
香港人金魚記憶
佢死都唔肯攬炒

全面長期戰
回歸一個月前既抗爭pattern
重點係，係佢急 我地唔急

區選成績 半數議席都贏唔到

林鄭既虛兵之計
對台灣陳同佳出過一次
佔領立法會出過一次
今次係第三次

再講多次 曱甴係唔會敢佔領/入大學捉人
賭乜都得